全盛時期既區文詩有幾多單新聞係代友回應？

區文詩：我師兄暗戀唐詩詠

Stephy翻撻小方？區文詩：人人望佢哋復合

提到網上流傳方力申與鄧麗欣復合，區文詩說：「唔想留意都留意到，太多人渴望佢哋復合，所以一睇到標題已經覺得係假，好多人冇睇內文就問我、吳雨霏同埋Stephy係咪真。我一睇就知唔係真，所以冇打攪當事人。（你點回應啲人？）咪話『咁假你都信』。」

Miki誕子 區文詩探望狂讚BB精靈

而Angela就已經探過Miki兩母子，她說：「見到媽咪又好精神，其實佢成家狀態好好，BB好精靈，眼仔好大，雖然我探佢嘅時候，BB瞓咗覺嘅，但都見到對眼係好大，因為佢眼線好長，佢個樣好精緻，BB mix得好勻，兩個都似，（送咩禮物畀佢？）我送咗BB用品，實際啲，佢可以用到大個啲都得，等佢可以慢慢用。」

區文詩寸傅穎撈唔掂

Angela憧憬到內地會有好發展，但同樣是Cookies出身、跟她傳不和的傅穎，據聞在內地的發展欠順，Angela坦言已沒與對方聯絡，她笑說：「唔通無啦啦打去問人係咪撈唔掂咩？佢有自己生存之道，過去Cookies成員個個都幾好。」

區文詩爆鄧麗欣方力申私下有見面

問可有探望將做媽媽的好友吳雨霏？她說：「之前有探佢食飯，狀態好好，大肚婆嚟講好Fit。（佢心情點？）一定係好開心，兩公婆不嬲都好恩愛。」她表示上次趁機摸吳雨霏個肚，發現好緊緻，覺得生完BB之後好快收到身。她直言只要對方開聲，隨時就到，又會準備禮物給BB：「都係以心思為主，始終未知咩名，改好即刻通知我，去訂製BB專屬禮物。」

談到另一好友鄧麗欣與方力申最近又傳復合，Angela笑言大家實在太渴望他們再次在一起：「大家都係好朋友，之前見佢哋一齊出席活動都好自如。（鄧麗欣握手嗰吓呆咗？）佢好似話唔預料對方會突然出現，但佢哋其實私底下有見面，係朋友。」

區文詩爆Stephy小方友好

談及另一好友鄧麗欣（Stephy）與方力申（小方）最近又傳復合，她笑言大家太渴望他們再一起：「之前見佢哋一齊出席活動都好自如，佢哋其實私底下有見面，係好朋友。」同場的周志文指緋聞女友劉佩玥現時在俄羅斯拍節目，問可有計劃與她去旅行，他指大家都忙很難夾期。

區文詩曝鄧麗欣暫不結婚
問到她目前的感情狀況？ 她直言現在跟男朋友同居已經是很大的突破，3月亦會有前COOKIES的成員結婚，但自己沒有想結婚的衝動。問到好姊妹鄧麗欣何時做方太？ 她笑言STEPHY 跟她說過要等她先結婚，而且二人感情太好，以往會一起買狗，很多東西都是同步，如果其中一方先結婚生小孩，會怕失去了這種聯繫

頂佢個肺，搵極都有
呢條冇野撈既煩膠到底有冇一單新聞係報佢自己？

聞結婚拉鄧麗欣落水

對於好姊妹楊愛瑾年中披嫁衣，Angela說：「佢冇姊妹，一切從簡，有邀請我去飲。（幾月結？）冇可能由我爆出嚟，問番主人家啦。（所有姊妹嫁晒？）仲有鄧麗欣墊底，佢肯定未結婚，可能我好似鍾嘉欣咁，一年包生包結婚，不過我依家仲係單身。」

Stephy小牛被爆密會 仲要戴情侶耳環
Angela：大家都熟

小牛與Stephy的好友區文詩（Angela）在電話中則承認有跟小牛食飯：「係成班朋友，我同小牛都熟。（話小牛同Stephy密會？）啲人要咁傳、要咁講都冇辦法，大家都係朋友嚟。（話佢哋戴情侶耳環？）點會，肯定唔係。」

【方力申鄧麗欣分手】楊愛瑾盼予空間勿猜測 區文詩早知感可惜

區文詩表示，在他們公開前已知道分手消息，但分手原因應留待他們講。區文詩認為感情事難用三言兩語交代，作為朋友希望他倆安好，但她坦言得悉消息時只覺可惜，不覺驚訝，又自言不是愛情專家，愛情的事不能由外人話事，因為緣分一事很難講。被問到會否陪伴鄧麗欣？區文詩回應，無論有沒有發生事情，她們會一直在鄧麗欣身邊，也會跟她一起處理。

【是的，我們曾不和】傅穎突自揭 遭Cookies某成員抹黑排擠

關於前隊友：
「很遺憾我跟她們沒變成知心好友，對上一次真正的溝通應該是2012年吳雨霏辦演唱會的時候，被邀請時我也感到很高興，也很希望能夠參與其中，當時她們更對我的顧慮作出保證：不會有人在那時候向媒體對我作出言語上的攻擊。可惜當下我在台灣拍攝電視劇，實在分身無術。」
「後來前隊友在專訪裏也有說到我們以前分黨分派的來龍去脈，我被問及時沒多作解釋和回應，因為我覺的那些已經是很多年前的事了，現在大家各有各的工作和生活，實在沒必要再提。但事實說明，有些事情，不明說反而讓人惦記。所以這一次，我不希望借別人的嘴巴，也不希望借別人的筆，就想簡單的回應這一次。」
「是的，那時候被排擠了，所以我們的關係一直沒有很親密。關於排擠，是抹黑也好，誤會也罷，那段不愉快的時間都已經過去了，而且也過去很久了。現在我們都長大了，有些更成家了，就算私下我們沒有交集，我也希望她們每一位都幸福安好。至此以後，有關於我們不和的實情，不用再旁敲側擊了。是的，我們曾不和，現在也不熟，可我們不是敵人。」

唔洗問一定係條死八婆angela搞屎棍啦！唔抵得傅穎當年跑出撈得掂過你，就學人玩bully痴落stephy個堆到跟紅頂白。鬼咩！次次stephy提親傅穎都口窒窒咁似係有口難言！明眼人都知佢地岩出道係friend底架！TB穎好撚正

傅穎自爆 俾餅女指住黎鬧

去年7月，傅穎接受周刊專訪時，已曾大談同眾餅女關係。當時九餅時代?Cookies，已略聞分黨分派；到四餅，不和傳聞更不脛而走。四餅之一楊愛瑾(Miki)更直言佢?同傅穎「冇偈傾」到好出面，傅穎憶述一次九餅時代一齊拍網劇 :「我??一架雙層巴士上，突然間其中一個隊員走過來指住我鬧。內容、有冇講粗口，我已經忘記，當時我好surprise。後來我問另外一個隊員點解佢會咁樣鬧我？佢話因為某人話我咁樣咁樣，於是謠言四起，我話：『我真係冇呢?咁??！』」

到四餅年代，又一次，傅穎話:「有一個畫面係我?四個出席活動，佢三個唔講?，但又笑得好開心。或者如Miki所講，我要求很高，對自己?鞭策好嚴謹，所以都會俾身邊人帶來壓力。」

傅穎同Miki、Kary吳雨霏都有偈傾，至於同Stephy鄧麗欣，大多都係當年因為兩人經常被比較，自自然然就傳不和。但傅穎同區文詩，似乎真係唔妥到出面。

去年區文詩生日，被問到沒有邀請傅穎出席生日派對，區文詩話：「唔會因為外間點睇而請自己唔想請?人。」傅穎接受訪問時講起區文詩，就話:「我真係唔知道原因，不如你幫我問問佢。有時聽收音機，佢?節目偶爾都會提及我，又會講一、兩句唔太好?說話。雖然我不明白原因，但我都希望佢好。」又笑言:「呢十多年來，佢一直都沒有忘記過我，我依然?佢心中……哈哈！」

黑心老臭閪心地唔好

印象中有段時間成日報佢食架仔同洋腸

咪又係比人中出即飛

乜佢仲生存緊㗎?

辣椒靚過佢一萬倍啦

係呀，靠報導人地家事維生

八婆真係有樣睇

後生寧願屌tb穎

講真 次次都係佢提傅穎先
不和咪不和 咁多條女 唔通真係個個姊妹咩
但係成撚日扮撚晒cookies 代言人 乜撚都關佢事 久唔久又出黎講兩句 真係好撚8婆

傅穎都係你post 左個段文都冇再回應
就算唔friend都唔撚係敵人啦其實

岩呀，組合呢家野咪又係同事。
呢條長舌婦周不時就衝出黎暗串傅穎，擺明想做鳩人啦
同唐姨一樣靠消費其他人上位，一句冇野回應咪得囉，唔識做人既偽人，好撚仆街！

呢條臭閪成日攪風攪雨
s同t不和都係佢
咪撚扮晒大家明啦

含撚咁嘅樣

方死唔係佢又係樹加鹽加醋咩！

區文詩自己既新聞價值係零 係零啊！
冇人想知亦冇人想理
成撚人拎stephy 同kary 刷存在感
不嬲都好撚僧呢條八婆 估唔到有同道中人

咩叫是非當人情 佢就係例子

上面單新聞記者問佢姊妹嫁哂？佢話 仲有鄧麗欣墊底
哇呢個女人真係好撚陰毒！

唔明點解stephy仲同佢咁撚friend 代言人咩

*大家姐

痴線!佢就嫁唔出啊,一日到黑做洋人肉便器

個山根咁低
鼻又扁
個人應該好撚無自信果啲
要靠痴人先敢出聲

弘呀佢幾時消失呀

幣就幣在冇腸想埋佢單

佢對眼先係敗筆
正宗港女 ”秒”嘴”秒”舌樣

咁7又老

1983，不了

講起, 其實佢變成餅碎、做過DJ後仲有做過啲咩?
同埋佢唔提佢啲前隊友, 又有咩嘢好講? 有都無人想知啦
係佢啲前隊友仲頂得佢順先神奇呀
不過可能見佢做開三姑六婆, 有啲嘢咪透過佢把口傳出去

八婆

推

佢同stephy kary拍過絕代雙嬌做雜誌社老闆
屌，睇左三次先知係佢做

長舌婦KOL

Pish

仲係後生過唐E

兩個一擔擔，做金蘭姊妹啦

咁快手

嘩 大大隻字八婆刻左係佢塊面度

佢個格同個樣都好八婆

根本就係

娶佢返屋企真係不得了，開籠雀咁嘈

相由心生！

佢比查小欣仲八婆